[11月23號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

Trump Team 聲明

呢粒深水炸彈一定要講左先.

事緣係侵團隊發出左一則聲明，話Sidney Powell不屬於侵嘅Legal team亦唔係侵嘅私人律師，佢係自己打官司。
呢件事炸開哂，唔止係啲左膠集體高潮，仲有都嚇親侵嘅支持者。
向呢個聲明之後，Sidney Powell嘅Twitter被禁言，發唔出帖。
General Flynn同埋Lincoln Wood就分別向佢地嘅Twitter到回應左呢件事。
General Flynn話Sidney Powell嘅Twitter已被禁左十二個鐘頭言，而Sidney好努力咁搞緊舞弊案嘅嘢.
Lincoln Wood就話佢同Sidney嘅定位相似，佢地有各自嘅司法戰場，而佢地嘅客人只得一個，就係We The People.

到底呢件事係倉促嘅決定，定係早有預謀呢？
而Lincoln Wood回應一個焦慮嘅支持者

並無巧合，所有事都在計劃之中。
堅持信念，保持耐性，相信上帝。

Let's stay tuned!

聯綁選委會主席Trey Trainor認為選舉舞弊確實存在.

發佈者 - Sharyl Attkisson

曾經五度獲得Emmy-Award嘅調查型記者，曾經向NBC等大媒做過，後來脫離左自己搞獨立媒體。佢寫過唔少批評奧巴馬嘅文章，而一度受過大媒狙擊。

汁 -

重點：

聯綁選委會主席Trey Trainor認為選舉舞弊確實存在
首先有大量嘅Affidavits 好多証人願意做宣誓証言，而佢尤其引用左一位數學教授Steven Miller嘅証言。
Miller針對PA進行分析同埋做左好多電話訪問，佢認為PA有接近十萬張嘅問題選票。
Trey Trainor認為Miller係絕對有資格根據佢所提供嘅資料，擔任全美任何法庭嘅專家証人
至截稿日，另一位選舉候選人Joe Biden都無就呢件事回應過The Epoch Times

MI

RT者 - Solomon Yue
汁 -

MI爭議中心
Wayne County嘅消息

重點
Wayne County原來有大量嚟自精神病院嘅選票，而呢堆病患係患有嚴重精神疾病
一位Data Scientist Sarah Eaglesfield向佢嘅Twitter發佈左一項消息，經過調查，佢發現有五種可疑嘅地方申請郵寄選票
一、重症精神病患病院
有大量嘅選票係來自一間專照顧嚴重精神病患嘅精神病院，有九十七名病患申請過郵寄選票又或者登記成為Absentee voters. 有七成八嘅人有寄出佢地嘅選票
二、並無街號、Zip code、House number，之類嘅關鍵數字嘅住宅地址
三、有十三名因武肺而死左十三個修女嘅修道院
四、老人院，而佢地寄出左啲死左嘅老人家嘅票
五、露宿者之家寄出左大量難以確定身份嘅露宿者選票

目前已知呢位data scientist已經聯絡左侵嘅團隊

重點：
MI嘅Attorney General Nessel同GOP人講，甚至同侵見面，表明如果佢地繼續反對個選票Certifcation嘅結果，佢地有機會面臨犯罪調查或者會直接落Charge
作者向篇文度屌左媒唔做嘢

PA

RT者 - Solomon Yue

汁 -

PA有大量選票嘅回郵日期有問題
有超過五萬一張係翌日即刻回郵，但考慮到USPS嘅送遞時間，呢五萬一張票嘅回郵時間快到根本無可能做到
三萬五千張係即日回郵
二萬三千張個回郵日期係早過寄出時間（我記得有巴開過post用Python掃過PA嘅open data搵到呢個問題）
有九千張票係無寄出時間

侵嘅律師畀Kirkland and Ellis 嘅律師騷擾 而家爆左出嚟 所以先要退出PA嘅官司. 佢地唔再代表PA個secretary同侵打官司

Dominion

Dominion嘅發言人Michael Steel畀人揭發佢曾經幫Jeb Bush（布殊細佬）、羅姆尼、Paul Ryan呢三位共和黨員工作過
佢向Fox News到發言就向話隻軟件唔可能調票 “It’s not physically possible for our machines to switch votes from one candidate to the other."
Paul Ryan現為Fox News董事

呢啲weekend譯左但向度再補充多次

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

重點：
一、侵律師團將會向感恩節之後或下周末提出司法訴訟
二、DOJ、國家安全局、美國國土安全部、FBI唔係無視選舉舞弊就係同謀
三、而佢更肯定CIA係向成場舞弊案入面有擔當角色
四、Gina Haspel (中情局局長)、Christopher Wray (FBI局長)係應該要落鑊即炒
五、國防部有人曾經向同Bernie Sanders及AOC 教上百嘅人 教佢地點樣破壞佢地向政府嘅posiition <- 呢段我唔係好完全get 到 我估計唔係物理上嘅破壞 而係做啲咩 會令佢向佢地嘅位置發揮唔到該發揮嘅作用
六、Eric Coomer (Dominion其中一個高層) 曾經向一個call入面 同Antifa嘅人講 唔洗擔心大選 侵一定唔會贏 而侵團隊有証人同埋有個call嘅COPY可以証明呢件事
七、Eric Coomer目前失縱
八、Dominion關閉左佢地向加拿大同索羅斯共用嘅office、佢地搬左office去Denver Sidney Powell相信向呢個過程會有大量嘅文件同資料被消失
九、FBI應該向呢啲時候做嘢 佢地應該去保護套軟件同埋去檢查套軟件 (Sidney 語氣明顯係不滿FBI唔做嘢)
十、只有將Eric Coomer拖上庭 先可以認証Eric Coomer對Antifa嘅說話係吹水定係真有其事
十一、佢地仍然準備緊上庭嘅材料 令到公眾能夠更易理解呢件事到底牽涉得有幾深
十二、牽涉嘅外國勢力包括中國、伊朗、塞爾維亞、Lichtenstein(有巴更正，列支敦士登係歐洲洗錢嘅鐵膽嚟)

呢段訪問重點如下 -
一、Dominion影響左2016年DEM黨內初選. Hilary向Sanders度偷票. 得到出線權. 代表DEM選總統
二、報串畀Sidney Powell嘅人其實話左畀Sanders知. 佢個選舉結果被偷左. Sanders係知情. 但佢選擇左知情不報. 佢已經被收買
三、呢套系統is used in both party. DEM同埋GOP嘅人都有用過嚟偷佢地自己黨內政敵嘅票.
四、而家最大鑊係. 範圍大到佢地唔知咩人係靠呢套系統選出嚟. 而邊啲人係受害者.
五、向Geogia嘅候選人John James應該先係真正靠選票贏得選舉嘅議員 佢嘅選舉結果係畀人偷左

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

仲有高登仔查到選票程式server 連去福建同香港

MI嘅Attorney General Nessel同GOP人講，甚至同侵見面，表明如果佢地繼續反對個選票Certifcation嘅結果，佢地有機會面臨犯罪調查或者會直接落Charge
作者向篇文度屌左媒唔做嘢

呢單姐係恐嚇佢地

Pish
一陣睇

呢單之前都向選舉大post入面貼過，呢邊就唔詳述，因為唔識IT所以我唔係好想貼啲我睇唔明嘅嘢，有機會誤導大家

佢地一直都畀人恐嚇

推

thanks fro sharing
cccc

Push

推爆樓豬先

唔該樓主總結

Powell分拆的目的（暫時諗到）
Adv:

1. 左媒好難再以佢幫Trump做野嘅方式入佢位，因為而家成班左媒都已經打晒飛機，話佢同Trump反面。
咁當判決贏咗嘅時候，如果要上訴嘅出發點係咩？
佢而家嘅出發點係我係幫全美國人打官司，如果之後Dems上訴，咁係咪即係話Dems 人反美國

2. 假設是但一邊輸嘅情況下，另外嗰邊嘅法律訴訟都可以繼續進行

DisAdv:
1.令人驚，諗緊佢係咪被威脅/背叛
2. 軍心動搖

有冇人可以加下啲論點

推呀

係咪仲有排搞

我向20號嗰陣寫過自己嘅推理

其實重點侵團隊只係想啲州政府嘅核突嘢揭露哂出嚟 例如GA重點又揚左州長收回佣 唔verify簽名等擺明身有屎証據 MI仲要恐嚇GOP人 WI仲要企圖向重點前改重點規則 呢啲嘢揚開哂 其實已經話緊畀班選民知 重點其實係無意義 呢啲拎上supreme court反而可以成為証據 而swing states打茅波 其實可以令返當州選民知道州政府內嘅腐敗 接下來侵佢地有咩行動都好 都會有民意support

相信侵條team最大嗰張牌始終係响Dominion手上 如果拎到server同埋個exact algorithm 基本上已經可以証明呢個係有預謀嘅大型犯罪活動嚟 之前都見到有Ching講過 小規模嘅選舉違規大家都有眼見 但上升到舞弊層面 就係要有証明成件事係好大scale 有組織咁做 而唔係向county度幾百幾千票咁數 如果有server 証明到vote switching就已經坐實左大型舞弊嘅基礎

之前我一直認為Guiliani一個咁有經驗嘅檢控官要向每個州慢慢數啲明知有問題嘅票，係揭州政府問題畀當地選民睇之餘，同時係幫Sidney Powell buy time. 佢同Lincoln Wood一直同侵條team企埋一齊 啲人咪會自然assume佢搞州訴訟 唔知佢張牌應該點出 會疏於防範

要咁做嘅原因有幾點
1- Sidney Powell講過Dominion嘅証據實在有太多，連委內瑞拉嗰邊都有前軍方嘅whistleblowers，唔係一時三刻就可以執得好嘅材料嚟，如果唔用州政府官司拖時間 可能各州勁快cert完啲票個選舉就咁完左
2 - Dominion嘅問題覆蓋左多個國家、跨黨派（共和民主兩黨同時牽涉在內），如果佢以侵嘅團隊律師去搞Dominion其實係會損害埋現有嘅GOP名聲
3 - (個人揣測) 呢個係佢同DOJ嘅個人戰爭嚟，佢一直以嚟都狙擊DOJ嘅腐敗，甚至比人塑造為陰謀論者，我覺得佢情感上等左呢刻實在太耐，所以希望用自己嘅名代表美國人打呢場仗

其實之前有啲端倪，而家諗返就通
佢話唔知good guy or bad guy拎左個server，Guiliani就向後面偷笑，呢番說話係煙霧彈令大家唔知佢up乜之餘，亦都有避嫌嘅原因
Trump嘅直屬下屬都有講過係佢地拎到呢批server，但係而家Sidney Powell講到明唔屬於佢地團隊，咁Trump team咪變左佢口中嘅「good guy or bad guy」，而知呢步棋嘅Guiliani會偷笑都好make sense，好似做set定個惡作劇等班人上釣嘅興奮咁

另外 Sidney直到11月20號咁上下嘅訪問 佢先講緊會向thanksgiving前後入lawsuit 而佢向訪問入面表明 佢要告嘅嘢唔關州訴訟事 係刑事訴訟

呢一刻嘅左媒同埋DEM支持者可能好開心，但一直支持開侵嘅支持者一早就已經唔會聽左媒支笛，而佢地亦都會互傳訊息，又會去搵返佢地信任嘅資料來源去了解件事，對trump supporters嘅影響應該唔大，但反而對家嘅部署就可能被打亂

Nice work 巴打

唔推唔係人

拖到登登有事

高質文

最快都下年年頭啦
唔洗諗

而家睇返Dominion嘅發言人身份以前係Jeb Bush羅姆尼呢堆GOP邊緣化老鬼嘅馬仔，成件事就幾make sense.
羅姆尼向2012年畀Obama偷票. 話唔定成件事係夾埋. 因為Sidney話過呢件事係跨黨派都有做
其實計返 去到Clinton之後嘅兩黨輪替已經開始模糊. 更多係四四六六拆掂佢嘅圍威喂關係. Bush family同Clinton嘅私交其實一直唔錯. 而羅姆尼係好憎Trump. 由一六年狙擊佢到而家. George Bush都向總統聲明上面買兩邊. 但成班GOP人都係得佢由頭到尾落井下石. 呢班GOP被邊緣化嘅老鬼想重新拎返話語權同DEM人夾做呢單嘢. 我一啲都唔surprise

推，其實大家都觀望中同等最高法院判決，不過五毛同傻膠一有位就衝出嚟柒

2. 我自己覺得Trump 呢次反而唔志在gop 名聲， 佢要既係連根拔起，之前睇過post trump 出過行政命令關於外國干預大選法，trump 係一早部署好 （打飛機諗法）

至於server 單野，完全認同，基本上多方證明server 係有料到，突登多次提出來係想引蛇出洞，e.g 搬server / 有關文件

Ps 大選當日 trump 係情報中心直播 ， 之後宣布勝選 big win , 同埋當日個tweet 已經講左會打公司

我都諗過Wayne County 所在嘅Detroit 因為經濟衰退等種種原因
市區同郊區分別有唔少地方係荒廢
而呢d屋係造成選舉舞弊嘅溫床
隨時搵個加州左膠或者力架掛個地址就可以去投DEM
呢樣係咪同香港種票方式似曾相識??
但勢估唔到會利用精神病人咁過分

都啱. 尤其GOP而家成個黨嘅定位. 以侵一人之力顛覆左.
廿年前根本唔會覺得GOP係代表工人階級而係代表軍火石油商
其實Dominion聽証會走佬同埋搬清加拿大office呢兩下係好柒. 啲員工又要刪Linkedin 刪唔徹. 更加擺明身有屎. 未入法庭大家都覺得佢地肯定出左cheat
佢地一直講server. 用唔同渠道放風. 我甚至有諗過佢地唔係拎走左個server. 而係Trump team換走左個server. 去令Dominon覺得佢地係吹水. 因為佢地向個back end check返無問題.
當然一切都仍然FF. 要再等下回分曉

係. 用埋精神病人真係好拿cheap.

所以基本上今次大選，近乎所有GOP嘅黨員已經都企係Trump個邊
之前可能都仲有可能接近九成，今次件事之後至少都會有九成五以上GOP黨員
（Fox News 嘅流量下跌已經係一個極具指標性嘅例子）
而當中亦吸納到唔少中立及淺藍選民
（即係已above 7000萬）

而下一任美國總統候選人，如果得到呢一班人嘅支持，基本上要係有Trump的光環照一照（當然Trump應該唔會做到好出面），先可以得到咁多支持

所以其實表面上Trump好似好掙扎
但實際上無論現時定係將來
成個局面已經係對Trump有利

以普通法黎講, 神智不清或者受威嚇嘅決定不具法律效力
Trump可以捉住呢樣嚟打

唔出奇
（利申：唔熟電腦）
其實基本上只要喺Server嗰度做一個嘅監控
或者甚至已經可以直接攞到佢裏面啲數據
就已經係有大量嘅證據
而佢搬走嘅動作只不過係做比全世界睇
內容佢一早已經有晒
所以即使個server已經被物理性破壞，Trump team 都可以修復到

小弟搵到篇封存左嘅野, 講左底特律個城有種票、舞弊風險
篇野太長, 我未爬晒
樓主介唔介意我貼呢度分析下? 定還是我開po再講好?
因為入面d point對MI翻盤起關鍵作用

當然可以啦. 開po就係用嚟討論架嘛

Good, 我一陣po
因為太長, 我會逐d分析同翻譯

唔知點收科了

如果真係. 侵咁淡定打golf真係因為胸有成竹

我估計係Dominion單野應該一定有人坐監
到時左媒一定話係政治清算,新獨裁者e.g.
所以而家折出來用we the people名義來打
對沖返

你pin呢段

侵嘅影響力根本覆蓋全球. 佢何止令到FOX收視下跌. 仲帶起埋SNS嘅遷徒潮. CNN賣盤. 琴晚同個澳洲鬼婆吹水. 佢話CNN批鬥得太過份佢睇左十年都忍唔住cut cable TV
CNN同埋WSJ都分別有報導屌過Parler話資金可疑呀話對民主有威脅呀. 就向大選嗰個禮拜嘅報導嚟. 証明Twitter/FB係經歷緊肚瀉式unreg.
Even日本人係無左Twitter生存唔到. 日本都開始有youtuber話要反思係咪繼續沈迷Twitter. 接受呢班仆街嘅言論監控.
侵何止係政治明星. 佢地表最強KOL嚟架....

We the people 完美KO 黑白相

黑白相其實真係好令人不安.
有人話係暗號. Black=B=Plan B Maybe係銷毀証據咁解.
真係唔知會發展成點.

pinned

巴打諗唔諗到點解之前Dem班友換哂做黑白相？

應該係佢嘅image實在太勁
基本上全球嘅人好多都已經受夠左political right同埋一班齋吹水唔做嘢嘅政客
Trump嘅出現令佢哋都好surprise
都好想如果自己個國家領導係咁樣嘅人
（即使佢把口真係......）
不過佢應該原先都係諗住搞掂自己國家，我哋呢堆人係中左餘波/流彈

啱啱答左

有人話係暗號. Black=B=Plan B 可能係銷毀証據咁解.
真係唔知會發展成點.

終於等到你出post消息多撚到

大陸最想侵死 佢可以一箭雙雕

痴線日本人有留意下時事嘅根本迷侵迷到癲.
傳媒強行話拜登當選嗰日. 日推有四十八萬個關於拜登嘅Twitter全部都向度屌佢老母. 日推點嘗試pin拜登啲正面新聞都好. 根本一啲都無用. 仲搞到啲日本人好嬲咁叫所有MSM執笠
佢地除左叫Trump個名之外 仲幫佢改花名
トラちゃん(小Trump)、トランプ兄貴(大佬侵)
我向日本住左年幾都未見過佢地咁關心時事. 仲要佢地自動代入埋中二病模式. 好希望侵可以打贏拜登. 覺得呢場係正邪之戰

咁古怪嘅行徑居然冇乜傳媒報導

証明唔係媒體行動
之前有諗過會唔會係民主最黑暗一天然後佢地煽動啲DEM支持者行出嚟. 但靜左咁多日擺明唔係. 所以更加傾向係暗號. 畢竟Sidney提過嘅關鍵人物全部都有轉黑白. 例如奧巴馬兩公婆. 索羅斯. 希拉里

而家日日都向度追劇咁

Thank you bro

lm

唔該哂巴打，追蹤埋你先

可能最遲係下個禮拜尾已經知選舉結果

或者係媒體特登唔報等佢地計劃低調進行

其實有陣時我覺得係有少少關周庭事
原先日本人係極度唔關心政治
但係周庭嘅出現令到佢哋開始留意到政治呢樣嘢
（認真地講本身周庭喺日本人心中嘅image真係唔錯）
從而trigger 到佢哋都關心埋美國大選

同埋Donald Trump對日本係唔係都好好想問問

唔係有排打官司咩？

所以呢個就係當時點解日本首相要收返佢個恭賀就係咁解

啱. 而且呢班友有堆人唔係明面上有關係嘅人嚟. 係唔多啦更. 講堅DEM嗰邊都真係已經做得好揚.
而媒體嘅傳播度其實去到某個樽頸位就推唔上去. 用報酬遞減定律嚟睇，左媒點努力寫日日寫不斷寫，佢去到一個位置都只能箍住原本信嘅人繼續信而唔信嘅人早就走哂佬，佢好難再說服更多人今次選舉無舞弊。
傳媒可以再施加嘅壓力好有限，而社交媒體嘅限制又令到越嚟越多人不滿，不論選舉結果如何，起碼一眾媒體已淪為笑柄，已無法逆轉。

多謝樓主

佢係幫日本做左好多嘢呀大佬.
本身日本人就好Q驚共產黨. 由今年四月開始CCP係咁派船搞尖閣列島(即係釣魚台) 連續二百幾日喎 同埋講到明係我地方我想入就入
同埋日本人有一堆拉致人. 簡單啲嚟講係畀北泡拐走左嘅日本人. 咁多年嚟無美國總統做過嘢. 得侵幫左佢地. 仲同安倍一齊同受害者家屬見面.
詳情可以睇下呢篇 -

唔洗客氣

朱利亞尼打既係案例法原則
只要PA 3/11打後寄出 mail in 宣布作廢
勝訴理由同時適用於其他州份

而Sidney Powell 打既係美國憲法
手上只要有evidence for national security interference by foreign factors
基本上冇得輸

正計俾汁

原來如此
咁唔怪得知啦

唔洗客氣. 你要加油

呢堆官司 下星期末已經知結果

朱利亞尼打既係案例法原則
只要PA 3/11打後寄出 mail in 宣布作廢
勝訴理由同時適用於其他州份

而Sidney Powell 打既係美國憲法
手上只要有evidence for national security interference by foreign factors
基本上冇得輸

好西利

你好勁

推
好勁

辛苦哂
推

p牌幫推

Sidney Powell話向Thanksgiving前後會入lawsuit 同埋佢講埋大家唔洗等好耐. 件事兩星期內就會搞掂 .
反而係擔心美國嘅安全問題. Team Trump嘅staff都講到明. 佢地好有信心會贏. 但係好擔心宣佈左侵贏之後會有騷亂. 好似佢地啲撐侵集會有BLM Antifa嘅人出嚟打佢地啲示威者. 有呼籲市民好好保護自己

保持希望

對日本黎講 仲有一個大擔心係北韓射飛彈

你諗下奧巴馬年代
金仔隔幾日就射飛彈 / 核試
基本上全世界政府領導人被佢當狗咁撚
係trump 先可以叫得佢停

安全問題

不過騷亂落去唔見得有利
佢地目標人物應該係trump Pompeo miller.....
既然搞唔死美國 應該想美國內亂

最擔心贏唔到,其他嘢總有辦法解決

我一直覺得金仔個人嚟講應該好鍾意侵

佢響外國讀過書
其實佢想搞開放
但只有侵呢D癲線佬先會show佢

支持

NWO 我dllm

我睇拜登果邊D反應完全無野咁, 好似真係等1月就順利交移
翻盤機率望落唔高

好有心機，推

巴打呢個POST係我每日既食糧！一世平安

可唔可以有人扑暈我, 等到1月20先叫番醒我
日日追呢D新聞心很累

strong post

其實我都係咁話. Fast forward到一月二十號

Time will tell. Stay tuned.

多謝畀面

我都係 由3號睇到今日23號 好疲勞

拜嗰邊真係算靜
一係坐定粒六等贏
一係身有屎驚緊

btw 我始終擔心PA 巴打點睇

唔係我地level可以verify嘅嘢. 只係可以等

媒體唔報好難catch up

dont give me hope

主流媒體變濁流媒體

美國大選｜女律師聲稱電子計票系統將票轉給拜登 特朗普團隊割蓆：她不是我們團隊成員

蘋果同立場做咩撚嘢

Dominion 偷票呢樣野,喺Sidney Powell公開講前,Trump 自己twitter已經有講

左毒上腦

立場暗共 一早就知

屌拿星 識唔識字架佢地班撚樣

支持Trump關咩周庭事
周庭果班撐拜登

我反而唔知點解蘋果寫成咁, 肥佬黎唔怕左膠圍都出Po撐侵,Mark Simon又共和黨人

push

裏面有鬼

做人最緊要唔好隨波逐流
呢樣就係民主國家嘅啟示

睇美國野唔好睇佢
雖然香港野好多料

再幫樓豬推，高質翻譯要俾多啲人睇到

睇樓主好過睇蘋果立場

蘋果係搵路透社篇野 直接譯中文
根本冇了解清楚就整出街

路透收美國制裁風係準嘅
但關於美國大選嘅報導就真係不了

其實佢地同啲外媒之間應該簽左content deal. 所以就會直用外電嘅資料.
如果仲有人問Sidney係咪畀人兜. 我覺得可以直接貼Lincoln Wood個twitter畀佢地睇 -

我搵到篇野, 出自Detroit News
話點票問題見怪不怪, 持續左好多年
入面有我之前個assumption
我會一段段po, 因為太長
呢篇長文, 會睇到Wayne County入面d人作風相當官僚
會推三推四, 有d似不完美可改善嘅混亂邏輯

In Detroit, problems plague election vote-counting for more than 15 years

Detroit's problems counting its Aug. 4 primary ballots are not an isolated incident, but reflect a pattern of troubles over at least 15 years that have included judicial intervention, recounts of ballots by state election officials and an FBI investigation into potential voter fraud.
From outdated voter rolls to special deliveries of absentee ballots to obsolete equipment to mismatched poll book numbers, Detroit has become a regular epicenter of voting irregularities that haven't resulted in widespread voter fraud but have raised questions about the counting of ballots.

Reform efforts were launched after the November 2005 election when nearly 30% of precincts had discrepancies in voting totals during the early stages of a post-election audit.

At the time, federal officials launched an investigation and state election officials took control of absentee ballots after The Detroit News reported that legally incapacitated nursing home residents were being coaxed to vote and Detroit's voting rolls were inflated with more than 300,000 names of people who had died or moved out of the city.

While the accusations against the clerk's office have been less scurrilous in the following years, Michigan election officials have repeatedly been forced to review Detroit vote totals and help with recounts since Clerk Janice Winfrey took office in 2006. A state audit of a large sample of the November 2016 election precincts found "an abundance of human errors" but no voter fraud as it said Detroit election officials "have made progress in election administration."

Winfrey's challenger in the 2017 clerk election called the November 2016 a "complete catastrophe," but Winfrey was re-elected 50.6% to 49.1% over Garlin Gilchrist II, who is now Michigan's lieutenant governor.

During the primary election a month ago, recorded ballot counts in 72% of Detroit's absentee voting precincts didn't match the number of ballots cast. When factoring in Election Day results, almost half or 46% of precincts had voting totals that didn't match precinct poll book numbers — meaning they potentially couldn't be recounted in a close election.

Wayne County canvassers called for state intervention, and Secretary of State Jocelyn Benson formed a partnership with Winfrey that is resulting in a team of advisers to ensure the integrity of Detroit's November election.

等你!

The years of voting problems call for a strategic plan to fix the problem and a response that doesn't place the blame on volunteers, said longtime Detroit political consultant Mario Morrow.
"People are looking at Detroit, saying, get your s--- together," Morrow said.

"That’s a big, big, big problem in Black and brown America, when people say my vote doesn’t count," he said. "This increases that myth.”
But vote-counting problems are present in any big city and don't reflect the character of most election workers, who are "good people," said Sheila Cockrel, who served on the Detroit City Council for 15 years in the 1990s and early 2000s.

The troubles are a symptom of Detroit's transient population, which makes it difficult to keep voting records up-to-date; inadequate funding to finance updated equipment; a dearth of well-trained volunteers to help on the big day; and state laws limiting work prior to the election, Cockrel said.

Still, the Detroit clerk has the responsibility to train staff, educate the public on voting options and offer more absentee ballot drop locations, she said.

"The buck stops with whoever’s in charge all the time," Cockrel said. "I believe there’s always responsibility to be meeting the challenge of the moment. I think some people have done better jobs than others.”
But the problem is more widespread than Detroit and occurs in other large cities or sometimes Detroit's suburbs, said political consultant Greg Bowens, who is a former Detroit mayoral spokesman. The stakes are higher for black Detroit expatriate in largely white communities where the perception may exist that the deck is stacked against them, he said.

"The stories about long lines in Warren, voting irregularities in Southfield, problems happening in the smaller suburban communities — they have a bigger impact on morale," Bowens said.

呢part大意:
1. 選舉爭議係底特律城同埋Wayne County 呢個城持續出現, 更驚動過FBI介入
2. 點票技術落後同埋選民登記冊冇更新
3. 有證據指有候選人利誘老人院舍院友投票，更曾發現30萬張問題選票
有死人同已遷出者
4. 2016年大選都出現過問題, 但未影響結果
5. 今年初選, 選區7成以上缺席票同總票數不符
6. 當地官僚將問題歸咎於人口流動影響選民登記冊更新唔到同埋財困令追查成本負擔唔起

索羅斯被捕

未知堅定流

應該fake news

我諗你係講political correctness. Yeah, we'r all tired of such hypocrisy.

根本世界各地有勁多人都含左好多年講多過做嘅政棍.

apple always in line with new York times. 立場都冇立場。

割蓆

割乜撚

每日最期待樓主出帖
我都好驚訝日本人會咁出聲撐侵, 不過「唔關我事」嘅人都仲係佔多(嘆氣)

2005: FBI swoops in

In 2005, a Detroit News review found Detroit ballots were cast by people registered to vote at abandoned or long-demolished buildings, the master vote list contained 380,000 incorrect or outdated names and "ambassadors" appointed by then-Clerk Jackie Currie hand-delivered ballots to senior centers.

While delivering ballots to senior centers wasn't unusual, Currie's ambassadors were accused of having helped fill out ballots for city residents diagnosed with Alzheimer's disease and dementia who could not name Detroit's mayor. Currie also employed friends and family with criminal histories.

The issue was serious enough to prompt an investigation by the Federal Bureau of Investigation.
FBI agents obtained a court order just before the polls closed in the November election preserving all of the about 50,000 absentee ballots and other records involving Currie's election ambassadors as part of a probe into possible Detroit voter fraud. An assistant U.S. attorney said the U.S. Justice Department was interested in allegations that dead people were voting and that balloting improprieties occurred at nursing homes.

Then Chief Wayne County Circuit Judge Mary Beth Kelly said she had already heard and seen ample "uncontested evidence" of voting irregularities in a lawsuit filed after the primary election by Maureen Taylor, a write-in City Council candidate and granted the request. Kelly previously had ordered state and Wayne County election officials to monitor the counting and handling of absentee ballots in the general election.

A Michigan Bureau of Elections worker testified that she saw an Detroit election ambassador coax a confused nursing home resident to complete an absentee ballot. Ambassador Gracie Allen asked twice, "Do you want to vote for Jackie?" and when the resident failed to respond, the election worker marked the ballot, according to the testimony.

The investigation did not end up changing the results of the city election, which saw the defeat of Currie by political unknown and elementary math teacher Winfrey and the re-election of controversial Mayor Kwame Kilpatrick, who later was sentenced on unrelated public corruption charges.

Prominent Detroiters such as former Mayor Dennis Archer and Horace Sheffield III told The News at that time that it wasn't unusual to be contacted by people who offered to deliver ballots for a price.
Cockrel said she hadn't been approached with that pitch exactly, but said “there were names always floating around who had access into senior homes who could make sure people knew you were on the ballot.”

Bowens argued the pitch likely was from individuals who specialize in helping voters in hard-to-reach communities, such as nursing homes, hospitals, jails and even homeless shelters.

呢段大意講FBI介入當年選舉(2005)舞弊調查
1. 有指控話有選民登記地方係已廢棄或已拆房屋
2. 有38萬選票資料未更新或虛報, 更有老人痴呆選民連當時州長都唔知邊個
3. FBI當時取得法庭手令查5萬張可疑選票，當中包括死人或者老人院院友
4. 當地巡迴法院認為證據不足，唔存在舞弊
5. 有票站職員作證, 見到有人帶住一班神智不清老人去投票, 多次問佢係咪想投阿Jackie
6. 有當地名人道出底特律賄選問題嚴重，選票有價，而且幾難搵嘅票源都有，且操作手法專業，來自老人院、醫院、監獄同埋露宿者之家

打份工啫。冇靈魂。

即係根本hea查無理過. 每次都過下場就算不了了之.

美國大選嘅tag可以多過鬼滅 其實係好唔容易嘅事嚟架.....

班BLM仲等緊Biden到時掉轉槍頭仲好笑

Issues arise in 2013

Winfrey was credited with making strides in clearing the city's voter rolls after she took office in 2006, but the August 2013 mayoral primary election resulted in problems.

Michigan election officials were forced to intervene when the Wayne County Board of Canvassers didn't certify the mayoral primary results after the office of Wayne County Clerk Cathy Garrett decided against counting at least 18,000 write-in votes because of the way they were tallied.

Write-in candidate and former Detroit Medical Center CEO Mike Duggan had 46% of the vote to Wayne County Sheriff Benny Napoleon's 29% under Winfrey's unofficial count, while Napoleon had 41% to Duggan's 34% under the tally of Garrett, who disqualified thousands of write-in votes.

Duggan vaulted from second to first in the primary after state officials restored thousands of write-in votes, giving him momentum that eventually resulted in his election as mayor in the fall.

During their review of Detroit ballots, state election staffers found no seals on two voter precinct containers and one absentee ballot precinct container. There were no ballots in one container, and another 300 absentee ballots were found after the election that weren't counted.

Michigan elections director Chris Thomas said at the time there were more discrepancies found in the tallying of votes in Detroit than he expected.

呢段同今年大選似曾相識
1. 2013底特律市長選舉有委員發現點票過程有可疑拒絕確認, 要州政府選舉辦公室介入

2. 有票箱未封好，點完票發現有幾百張選票未點

所以你睇到底特律個deep state同費城好似

費城甚至係成個賓州出晒名係選舉舞弊之都嚟

呀我諗返起選舉舞弊醜聞爆出嗰陣. 見到有個底特律嘅住民話 : 點解我見到呢堆嘢一啲都唔surprise

有人將費城舞弊史寫埋書添 然後啲媒體話no election fruad真係笑叉死我

就咁睇同NYT, CNN, 路透尤其, 應該呢三間MSM簽左content deal.

我又唔想下下話蘋果入面有鬼. 但起碼係懶. digital化之後佢地其實出稿趕得好緊要. 基本上無乜時間做好資料搜集就隊出街. 所以用外電料係最方便

利申: 多年同報業打交道

Auditing 'worst of the worst'

Three years later in 2016, election officials were unable to reconcile vote totals for 59% of precincts in Detroit during a countywide canvass of vote results. In 37% of precincts, Detroit tabulated more ballots than the number of voters tallied by workers in the poll books, according to the Wayne County Board of Canvassers.
The mismatched totals meant that those precincts couldn't be included in a recount.

Green Party presidential candidate Jill Stein sought a recount in Michigan, where Republican businessman Donald Trump defeated Democrat Hillary Clinton initially by more than 13,000 votes and eventually by 10,704 votes in the certified results. A recount was started statewide but eventually was halted and invalidated after judges ruled Stein was ineligible because she had no mathematical shot at winning.

The voting mismatches in Detroit prompted the Michigan Elections Bureau to audit 136 of the city’s most irregular precincts — what it called "the worst of the worst." The state found "an abundance of human errors" but "no evidence of pervasive voter fraud."
The votes in more than half of the precincts couldn't be balanced. An extensive review discovered 216 questionable votes that produced a net over-vote of 40 ballots.

Secretary of State Ruth Johnson, a Republican, ordered state elections officials to assist city election officials in making changes to poll worker training and recruitment efforts.
Winfrey predicted the audit would vindicate her but offered no public comment after its release. "We can't have that happen again," Duggan said at the time, adding that "Everybody in the city knows it was terrible."

The audit motivated several challengers against Winfrey in 2017.
Former Detroit NAACP executive director Heaster Wheeler, who now is assistant secretary of state under Benson, said Detroit needed recruiting, training and staffing improvements. The city needed "to do some things radically different," said Wheeler, who ran for city clerk in 2017 but didn't advance to the general election.

"People have to believe that their vote is going to be counted and that's my commitment, to ensure that every vote counts," he said.
Gilchrist was also pointed at the time in his criticism of Winfrey. "I don't think it should have taken the state of Michigan to tell the city clerk to serve the voters better," he said then.

After the 2016 election, some of the blame was pointed at volunteers who were older and slower, an attitude that doesn't help when recruiting more people to work at the polls, Bowens said.
"The clerk's job at some points is about inspiring an entire voting population," he said.

去到2016大選
1. 底特律有37%選區收到選票多於註冊選民數量
2. Trump 喺MI以些微票數贏希婆, 先係1.3萬, 重點後10,704票, 有第三候選人要求重點，但過左一段時間法庭拒絕有關要求，因為話呢個候選人冇勝算
3. 有人指責底特律票站人員老眼昏花, 數錯票

高質post，一定要推。
以及感謝樓主。

呢篇野我唔想譯最尾一段, 因為已經夠晒料
證明底特律個情況已經失控

班左媒仲扮睇唔到

根本就屆屆都有. 只係侵揭哂出嚟
美國行honest system 佢地嘅制度就係向人係誠實嘅前題之下制定 所以咪成件事好拿鬆散 有心人要偷雞根本勁容易
諗返有個美國街頭訪問. 話2016年佢地可以選到侵真係神跡嚟. 諗返的確係. 係Hilary覺得自己贏硬輕敵. 先令佢地疏於防範. 畀侵選中

C hing好波 辛苦晒整個總匯！！！

推！！！

每日必睇post系列

想知樓主做開咩 咁熟呢方面既野

日日都追樓主post

班左仔講極都唔明，佢哋話侵係populist，但係populism同elitism從來都係2 side of the same coin

冇你班自命高貴既左仔睇唔起人(elitism，話人basket of deplorables)，當人唔存在，唔理人利益(post globalization rusty belt)又點會有populism

我半個media人 有段長時間同外媒本地媒體都有合作開 所以知入面啲文化係點

係, 侵侵可以講踢爆晒d潛規則
所以俾黑白兩道追殺
搞到而家咁嘅困境

P.S: 頭先寫太多野, 有幾個手誤

1. 老人痴呆個廢老係唔知邊個係當時市長
2. 今年初選, 7成選區以上缺席票同總票數不符

唔敢講樓主睇法一定岩
但同出邊所謂既分析post 真係有明顯差別

我琴日同班鬼鬧交. 講堅唔係鬧. 但佢地個個真係上身咁完全唔撚聽人講嘢
我好直接講 你鍾唔鍾意都好. 侵有70.1M嘅votes backing. 呢班人係對個選舉有疑問咪由佢地去搞清楚個答案囉. 上到法庭咩都水落石出. 如果無舞弊嘅話咪笑佢地成世囉. 咁唔好咩 ?
同埋瘋狂lable呢一半嘅國民. 係咪佢地死哂你就覺得世界和平先. 而家係邊個講hate speech先. 如果你憎佢地係因為Trump成日講hate speech散播仇恨. 咁你而家又做緊咩先.
答唔到. 然後咪又瘋狂spin.

我都無話自己一定啱. 當一個人覺得自己乜都啱哂就好撚大鑊架啦
其實都係睇唔過眼啲華文傳媒做得太差. 左媒又變哂黨媒. 先盡量做多少少. 因為知道大家都好想知道發生咩事但又或者有語言限制.
你地捧場我都好開心

今次其實無咁簡單解決. 起碼啲嘢揚哂出嚟. 州入面啲市民已經知道佢地州政腐上上下下咁腐敗得幾離譜. 大佬人地美國人嚟. 唔可能要佢地含就含架 尤其佢地覺得自己個國家一直都好民主自由. 原來入面一pat屎.

立場狙擊左侵好撚耐

推 辛苦巴打

我都有類似既經驗，同佢講Dominion，佢話你係陰謀論冇證據係賓州個court case唔受理

話上訴到supreme court又話你係冇證據下尻打官司係unconstitutional

唔比Biden transit又係unconstitutional，大佬都冇official authority confirm Biden真係夠270點比你transit呀

呢班人就算supreme court輸左都會繼續spin的，都去到只講感覺唔講邏輯既地步

最撚興係咩. 講到supreme court 就答我 GOP appointed justice 6 out of 9呀
我屌佢老母啦. 即係有個assumption GOP嘅官會偏幫啦. 咁而家swing court官咪又係DEM多. 咁又對Trump fair咩? 攞嚟講嘅.
Supreme court啲法官全部係要過超嚴格嘅審查 兩個黨crosscheck過先可以推上去 佢講呢番說話係侮辱緊佢自己美國人嘅身份咋. 因為imply緊佢成個國家都係爛到透呀

姐係咁 就算係香港 我都對終審仲有一絲既信心
雖然唔多 問題係打唔打到上去咁解既姐

睇嚟個環境造成
當地連生活都過唔到
又咁多廢屋
又冇錢搞福利自然政治冷感
但廢屋做地址估唔到我開口中
香港d建制派係咪去完Detroit 學架

+1 對終審仲有少少信心.
其實啲swing states court我係將佢地歸類為臭哂嘅區域法院

我比較關心幾時拉Obama同Hillary
侵就睇黎無問題，無論之後上聯邦法院或者要去到國會投票

有個GOP議員向唔知邊個swing states嘅其中一個county已經搵到二萬五千張可疑老人院票
前排聽黃世澤講覺得佢有個point講得好好 美國人嘅國民性格其實好粗枝大葉 舞弊呢樣嘢要做得好小心 佢地實處理得唔好會畀人捉到明顯嘅把柄
就算上面出idea嘅人幾醒都好. 啲指令始終要啲frontline 執行. 啲人一柒就會穿煲. 而家咪越爆越多嘢

拉左佢地d左膠實崩潰

我擔心緊佢地向美國發動本地恐襲.
講堅佢地堆黑白相真係令人好心寒

但理論上佢地越搞d咁既野只會越倒米

有左媒幫手谷大佢

公道小小咁講，講選舉出術亞洲人係專家黎係到係美國佬跟亞洲人學出術

其實黑白相呢單野佢地本土點諗
陰謀論都好

樓主好比心機整合，支持樓主

感覺應該的確係有d事想做
但係中間可能出錯
可能有d人未準備好
溝通唔好有d人就轉頭像
結果爆到係人都知，咩都做唔到

樓主高質支持

呢個可能性我buy
除左Pompeo同埋Mitch McConnell all in 支持侵之外 當Sidney Powell話穿針引線去叫啲州政府買Dominion嗰個人係Hunter Biden我就突然放心哂
佢可以將一部機密電腦拎去電腦維修舖擺低半年都唔拎 連電腦維修員係地表最危險嘅人都唔知 安排舞弊呢啲嘢錯漏百出有幾奇

有好多人討論. 覺得係暗號. 但唔知佢地想做咩咁.
另一個講法話佢地撐Obama本新書喎

美國佬真係做唔到啲咁delicate嘅嘢 話我一竹竿打死一船人都係咁話

想用黑白凝造恐懼氣氛
從而削減分化對方士氣
再震懾大法官

誰不知個個都研究依班友做咩鳩轉黒白
好少人跟

今次就算怪燈過到骨
呢個政府都唔會有公信力
施政都會受到質疑同埋阻撓
因為個合法性真係冇乜，俾人乜都踢爆晒
侵侵成個魔術師咁，頂帽係咁變d野出嚟
越變越多，多到抽極都有

支那人出左名聰明
但係會用嚟害人
所以去到外國唔群呢d人好過群
話我extremist racist我都咁講

今次唔俾個交代，班trump粉個個禮拜都好似Yellow Vasts咁同你搞

其實佢係有啲運
遇正正邪終極對決
一班走正途既天才都幫緊佢

我川威武 川皇必勝

第二點都幾重要
Dominion單野打擊面太大
分分鐘共和黨內都有人想trump賣下人情留下手
外判咗畀Sidney Powell
可以避免共和黨內反彈

樓主個玩法係俾大家思考
但MSM唔係，只係一面倒repeat同一樣野
令人眼花從而唔想思考，呢d就係洗腦
讀大學最尾有畢業論文
有個section 叫literature review
就係呢樣野教人點樣判斷data同埋文章嘅可靠性
所以讀U 寫過論文嘅普遍都比較識思考
不過而家好似有d商科唔駛寫，齋考試

d MSM 同各地左報成日用之前d example同case law話改變唔到
完全係冇邏輯，倒不如話
機會細但係變數越來越多，呢樣就係Trump 嘅風格
乘風破浪，斧底抽薪，將冇可能變可能

好有心機，一陣睇

可能係咁

侵侵啲律師玩聯邦法院 好似響賓州咁截咗11月3號之後啲郵遞票 可能已經夠270票當選 唔使玩dominion

dominion留番畀powell玩 以私人自發刑事案控告班友選舉舞弊

佢應該係美國反擊共產主義既關鍵人物

MSM is corrupt media

兄弟爬山

資料其實係好客觀嘅嘢. 我地叫呢啲做hard fact
但係向要搶click rate搶view嘅年代. 比起事情嘅重點. 新聞有更多程度則重於點樣將佢寫到好eyes catching好juicy
咁用好爆炸性嘅wordings或者做標題黨的確係可以向碎片化年代令人一眼就睇到 但相對嚟講咪會令人越嚟越少耐性去睇件事到底係咩
再加上media其實已經末路 比起以前佢地真係靠讀者養 有好多都往大財團靠攏 成為左啲巨企嘅喉舌 好似啲外媒, 例如NYT, WSJ, 已經向好多年前開始 佢地會賣column 甚至會賣頭條嘅位置畀China Daily放文. 其實嗰啲咪就係大外宣. 向本身新聞牌子個brand再加上啲repeat嘅用字 好易令到人會上當同埋唔思考 所以今次美國分裂到咁 Media絕對係罪魁禍首嚟

agreed. internet era promotes soundbites and video clips.

認真，初初睇選戰都係爬MSM, FB同Twitter
會睇到好沮喪，甚至私自話怪燈已經勝
但當發現GAB, Newsmax呢d之後，再加上爬左唔少youtube嘅片
再諗返以前Research method點樣analyse data
就知MSM技倆係疲癆轟炸
要反洗腦就要不停閱讀再思考

真係要好小心去filter佢地餵讀者食啲咩.
其實媒體呢啲手段. 同點解啲極權國家咁鍾意用bingo紙去寫文好似.
例如說三道四. 堅決反對. 強烈讉責. 自古以來. 其實呢堆字你搣開睇中間係無意思架. 但問題係佢入腦.
例如君君臣臣父父子子. 點解要用家庭倫理去綁綑人民同國家嘅關係. 點解咁強調上下. 係方便統治者維穩呀嘛.
但問題 唔係好多人識得去question呢啲咁入腦嘅字其實表達緊啲咩. 而佢地會認為呢種係正常. 當有人提出問題嘅時候. 佢地仲會好自然咁維護呢啲concept. 但你問佢地點解. 好多其實都答唔出點解. 但就入左腦. 並且覺得呢啲先係啱.

或者咁講，商業凌駕左個中立性，即係個專業操守
以前就有狗仔隊，為左跑新聞不擇手段
惡習不改之下，搵立場唔同又較唔討好嘅Trump同埋支持者嚟做新聞
再加上，網絡發達，湧現網媒同埋Youtuber
MSM生存比以前困難得多，向大財團靠攏唔出奇
好多都係大財團百分百持股，好似CNN係Warner，呢類同Hollywood 千絲萬褸
搵支那錢搵到腦都殘，仲點會容忍專打壓支那嘅Trump？當然想趁機收佢皮
又製造假民意同假新聞誤導美國人，好在
得加州同NYC d白痴先信，其他真係唔會理
不過而家沿海同中西部對立，會更加嚴重

好彩以前讀書習慣已經唔睇MSM
我冇經歷過對侵勝選既質疑

我因為工作需要成日要睇某財經左報
支那d野，口交部或者d官唔駛再睇
因為講嚟講去都幾督屁
倒不如思考下入面d分析文章
有d都幾有意思，就算係左傾都可以思考下
訓練邏輯，所以香港冇正統邏輯學係幾可悲
搞到俾人帶左風向都唔知

我直頭戒左睇華文傳媒
睇英文新聞多
不過CNN, CNBC甚至Fox呢d今次之後blacklist晒

社會人口金字塔. 一定係中低收入嘅人多過中高收入嘅人嘅. 咁侵改善左咁多基層生活. MSM咁樣洗腦法. 侵都頂得住. 唯一一個原因係真係佢嘅政績太好. 無論啲MSM點努力push都好. 佢地日日批鬥一個改善左好多人生活嘅總統. 本身信MSM都會變成唔信佢啦.
侵嘅policy相對地係唔會令到啲中高階層嘅生活有太大變化. 佢地咪變成好容易畀Media影響. 東西兩岸嘅人唔妥侵. 都好make sense

最終敵不過人民追求真相既自由
資訊年代令獨裁強大
同時亦令獨裁非常弱

我都unsub哂啲leftwing. 啲行為真係太噁心

依堆媒體人同華爾街大佬一樣
西裝外套下的虛偽

有啲嘢我覺得唔關學識事. 係常識.
Biden連白宮都未入. 佢有能力令所有大報+SNS take side. 幫佢censor. 幫佢刪帖. 幫佢ban account. 啲人只係向自己SNS表達對舞弊嘅懷疑. 都要係咁被面書/Twitter 友善提醒.
然後媒體做盡一切之後 去話「你有疑心係唔啱嘅」 唔係更加可疑咩? 基本人性嚟架咋喎. 既然無嘅. 咪告上法庭拆清楚. 還拜登一個清白囉. 點解要污名化司法程序呢 ?

所以今次睇到晒人性嘅可怕
為左爭名奪利，不擇手段
連民主制度都唔要，仲想攬炒

我都unfo左立場
因為佢敗晒近年嘅清譽

好搞笑
明明左傾係要為窮苦百姓謀幸福
班極左嘅票都係出自最發達嘅位置
佢地係以城市包圍農村
而trump呢d資本主義者
反而支持者都係草根同窮人
真係好怪雞

堆MSM/左膠已經去到你問問題=陰謀論撚，MSM就是岩的是真理，George Orwell見到除左苦笑都唔知講咩好

唔比人challenge你，對異見趕盡殺絕其實係都好傳統既極左思維黎由法國大革命雅各賓派果陣已經係咁（AOC倡議既侵粉黑名單）

四個字，衣冠禽獸

立場真係BIAS到變形. 醜態百出. 連篇有quality少少嘅文都搵唔到.
由佢揀左嗰啲支持media censorship嘅「學者文章」之後我就unfo 唔會再捐錢 無得返轉頭

所以聲譽建立難但破壞容易
除非主編換晒，唔係真係等執笠

exactly.
未登天子位. 先置殺人刀. 呢啲極端思想先最有毒.
真係懶極唔想讀歷史都要讀法國大革命. 簡直係世界洪流預言書嚟.

其實成個story係好奇怪. 侵呢個人都好奇怪. 點解會係個有錢佬帶領中下階層搞嘅一場對抗全球化資本份子嘅美國革命

佢哋一班腐敗分子互相依靠 形成利益共同體
每當有人刺破佢地假面具 佢地思想行為上一定係往壞方向發展
所以對於佢地唔好覺得有咩出奇
應該諗 有咩仲可以畀佢地利用去繼續作惡

我就近d，睇延安整風已經好好玩
當然仲有陳炯明同埋廣州商團嘅事
完全一模一樣

多謝樓主咁有心整理啲新聞

枉我仲捐錢同出文

如果係有錢佬 依個世代係好好投資moment

而家就好似殺蟹咁
要先剝佢蟹鉗，即係踢爆媒體壟斷
再剝蟹蓋同拆件，d證據正正係抽絲剝繭
高潮迭起

掉轉晒，顛覆我對資本主義同社會主義嘅界線

同好多media fd都有講. 今次無論誰勝誰負. 啲MSM肯定仆硬街. 佢地有好多係向亞洲靠個朵嚟賣subscription搵錢. 始終亞洲人對英美媒體係有啲趨之若鶩. 今舖真係玩撚完.

以前覺得佢鬼鬼地. 啲文水平又參差. 係19年反送中嗰陣啲LIVE訪問做得好好所以捐左好多錢. 而家真係898 誤導讀者係最唔撚要得. FAKE NEWS呀大佬

等佢地俾人取代
然後再subscribe d新

唔使太後悔
曾經某啲時間有我地利用價值
起碼當時能夠為大家所用 畀少少交易

其實我問過啲記者，佢話好多時真係啲人投就會登
問題係佢地要寫明投稿，而家係連新聞都出晒事

其實要有質素嘅新聞 而家真係淨返養獨立媒體/獨立記者呢條路 等佢地真係可以食subscription而唔係靠廣告

stay tuned

所以當打開依隻裝滿毒蜘蛛既盒
其實一定要做足萬全之策
然後等待佢自己發狂表演完畢
一刀搞掂佢

YMCA

睇下立場點黎啦

搬晒去支那差唔多

痴撚線. NYT中文版係寫得出中國防疫世界第一. 下面海量留言問佢中文名係咪紐約環球時報

我地就叫佢NY01

好似孫悟空咁三打白骨精

The economist都吹到中國機遇世界第一. 下面一堆鬼佬話unsub 屌柒佢痴撚線

孫悟空最仆街 wtf 次次打輸搵觀光音開外掛

Zerohedge 受歡迎都係多得MSM

Trump 就係孫悟空
左膠就係唐僧

其實我開始好難define咩叫far-right. 佢地根本啲labelling係亂嚟嘅痴撚線 成班好似信邪教咁

唐僧不能沒有悟空

佢地已經做曬Fat left &fat right角色

左膠成日誤解甚至曲解Trump做嘅野
佢地嘅所謂同情弱者已經去到愚蠢地步

我一直都唔明ban illegal immigration同racist有咩關係. 同埋American first又話佢白人至上主義. 痴撚線. 咁即係佢地assume American= White啦. 佢地先係Racist 囉好唔好.

佢地係咪聽John Lennon 聽imagine 聽到short左
正常有國界，係對雙方一種保護，亦都可以維持兩國嘅文化獨特性
全球化呢樣野完全冇考慮到少數人(actually呢個少數真係唔少)
美國咁做係撥亂反正

全球化其實只係益左少數人
然後有一班冇得益既就食精神鴉片以為個世界好左

60-70年代嗰堆hippies咪全部做哂班後生仔女嘅professor 佢地真係信個世界係咁先好 問題係美國都有好多人自己都搞唔掂. Trump只係保護返美國人 就唔符合佢地心入面嘅理想道德標準 就要鬥死佢 有病

係，就好似支那推普通話
只係方便掠奪南方同埋海外華人社區
大多數人當災

當時如果d牛仔一個個辣低晒佢地美國就唔會變到而家咁

成班學院派成世人都未離開過學校 就信書嘅理想國 仲去荼毒學生

真係誤人子弟
話時話，讀經濟學想學自由經濟，去英國好過
美國好鬼多Keynesian Economist
唔知係咪學術界左傾搞成

佢地真係左到唔敢睇
而最反智嘅係 佢地講大愛 所以容忍唔到人唔夠大愛 就將呢堆人迫到埋牆 我叫佢地大愛法西斯

益到嘅得堆大企 但啲企業變成寡頭壟斷其實會令個社會好唔穩定 日本發動二戰起因都同啲大企有關架 戰後美國咪幫佢地拆開哂啲大企 避免又嚟多鑊囉

因為侵係真愛國份子

愛唔愛國唔知 但佢令世人睇清楚何謂善惡

痴撚線，仲賤過d保守派耶撚

幫轉貼

拎住道德光環恃愛行凶其實係最撚無恥 好似啲素撚貼哂啲動物被殘殺嘅相向超市啲肉上面 又話食肉係殺動物凶手 做到咁極端
大佬呀 真正大愛係和而不同 而唔係override人地意志趕盡殺絕呀 當佢地覺得自己嗰套思想先係正確要人一定跟自己嗰套 已經係一種由上而下嘅階級觀念啦 佢地嗰種覺得自己好elite嘅思想 又何嘗唔係歧視呢

呢樣同支那用儒家愛國呢d似是而非嘅fallacy 去害人一尻樣
為母埋子都可以叫孝道，我真係屌佢老母
放生走去污染海洋
環保就縱容支那
歧視無視少數民族
利用支那app宣揚所謂言論自由
左膠嘅平衡時空，仲想燒到其他人度
而家有反撲，可算報應！